睇住今日滅時潘miss pun, 再睇返屎來姆，屎家軍真係好慘！！！！！！！！！！

一個真黃做柒野
一班扮黃做柒野
兩班做既柒野都唔關黃藍事
屎家軍spin去黃藍做檔箭牌，俾連登仔屌到仆街
滅時潘email就因為係黃營原則，連登仔主動不停spin去黃藍，強調條淫蟲係藍屍，不割！
明明兩件事都唔關黃藍事
連登仔完美體現左咩係雙重標準

你地spin 條淫蟲係藍屍
對家spin 條淫蟲係弱智
雖然兩樣都無得證明
不過根本無得玩
護主撚今次真係好柒
放棄呢兩條博出位既傻鳩把啦

冇人想知，講夠未

我想知
你地cctai繼續拉

拉

問題係件事根本唔關黃藍事
正如黃藍是政見 好食是良知
唔好食黃店唔屌得？

如果真係想撐佢既
建議你地一係低調處理仲好啦

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

因為香港人特性
私怨大過天
永遠唔識合作打低敵人再處理私怨
本身十個人一齊打大佬
大佬未死
自己內部先鬥
最後剩低一條友去打大佬

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格